i32: -123
i64: -456
ui32: 123
ui64: 456
si32: -123
si64: -456
f32: 123
f64: 456
sf32: -123
sf64: -456
fl: 1.23
dbl: 4.56
b: true
s: "abcdef"
bs: "\x01\x02\x03\x04"
en: A
msg: {
	i32: 1
	s: "foo"
}
grp: {
	name: "abc"
}
ri32: [-123,-123]
ri64: [-456,-456]
rui32: [123,123]
rui64: [456,456]
rsi32: [-123,-123]
rsi64: [-456,-456]
rf32: [123,123]
rf64: [456,456]
rsf32: [-123,-123]
rsf64: [-456,-456]
rfl: [1.23,1.23]
rdbl: [4.56,4.56]
rb: [true,true]
rs: ["abcdef","ghijkl"]
rbs: ["\x01\x02\x03\x04", "\x05\x06\x07\x08"]
ren: [A, B]
rmsg: [{
	i32: 1
	s: "foo"
},{
	i32: 2
	s: "bar"
}]
rgrp: [{
	name: "abc"
},{
	name: "def"
}]
mks: [{
	key: "a"
	value: "abc"
},{
	key: "b"
	value: "def"
}]
mki32: [{
	key: 123
	value: "abc"
},{
	key: -123
	value: "def"
}]
mki64: [{
	key: 456
	value: "abc"
},{
	key: -456
	value: "def"
}]
mkui32: [{
	key: 123
	value: "abc"
},{
	key: 234
	value: "def"
}]
mkui64: [{
	key: 456
	value: "abc"
},{
	key: 567
	value: "def"
}]
mksi32: [{
	key: 123
	value: "abc"
},{
	key: -123
	value: "def"
}]
mksi64: [{
	key: 456
	value: "abc"
},{
	key: -456
	value: "def"
}]
mkf32: [{
	key: 123
	value: "abc"
},{
	key: 234
	value: "def"
}]
mkf64: [{
	key: 456
	value: "abc"
},{
	key: 567
	value: "def"
}]
mksf32: [{
	key: 123
	value: "abc"
},{
	key: -123
	value: "def"
}]
mksf64: [{
	key: 456
	value: "abc"
},{
	key: -456
	value: "def"
}]
mkb: [{
	key: true
	value: "abc"
},{
	key: false
	value: "def"
}]
mvi32: [{
	key: "a"
	value: -123
},{
	key: "b"
	value: -123
}]
mvi64: [{
	key: "a"
	value: -456
},{
	key: "b"
	value: -456
}]
mvui32: [{
	key: "a"
	value: 123
},{
	key: "b"
	value: 123
}]
mvui64: [{
	key: "a"
	value: 456
},{
	key: "b"
	value: 456
}]
mvsi32: [{
	key: "a"
	value: -123
},{
	key: "b"
	value: -123
}]
mvsi64: [{
	key: "a"
	value: -456
},{
	key: "b"
	value: -456
}]
mvf32: [{
	key: "a"
	value: 123
},{
	key: "b"
	value: 123
}]
mvf64: [{
	key: "a"
	value: 456
},{
	key: "b"
	value: 456
}]
mvsf32: [{
	key: "a"
	value: -123
},{
	key: "b"
	value: -123
}]
mvsf64: [{
	key: "a"
	value: -456
},{
	key: "b"
	value: -456
}]
mvfl: [{
	key: "a"
	value: 1.23
},{
	key: "b"
	value: 1.23
}]
mvdbl: [{
	key: "a"
	value: 4.56
},{
	key: "b"
	value: 4.56
}]
mvb: [{
	key: "a"
	value: true
},{
	key: "b"
	value: false
}]
mvs: [{
	key: "a"
	value: "abc"
},{
	key: "b"
	value: "def"
}]
mvbs: [{
	key: "a"
	value: "\x01\x02\x03\x04"
},{
	key: "b"
	value: "\x05\x06\x07\x08"
}]
mven: [{
	key: "a"
	value: A
},{
	key: "b"
	value: B
}]
mvmsg: [{
	key: "a"
	value: {
		i32: 1
		s: "foo"
	}
},{
	key: "b"
	value: {
		i32: 2
		s: "bar"
	}
}]